GME 單野背後係唔係有中共做推手? 會幫中共回血?

有巴打話long side 個邊中共應該有份, 仲要係大戶

假如真係股價上萬 中共未會賺左好多錢回血? 係人都知中共外匯好緊張, 佢會唔會借呢單野一來引爆美國內茅盾 二來賺好多錢回血?

到時如果美國金融真係出現大問題, 此消彼長 會唔會真係好似cctvb 咁講 中共或成最大贏家?

老老實實前日rh 出茅招
唔比人買

我仲諗住第二朝會見到華春瑩出黎
笑9美國係假自由市場

結果到宜家聲都冇一粒真係好奇怪

賺到錢梗係靜靜雞贏啦

點似班華爾街要買廣告同人講佢平咗倉

天真到爆廠

搞撚到GME = 搞撚到美國?

如果中共有好多股係手 姐係幫佢回血?

中共reddit都好多打手 可能一開始煽動得最勁嘅背後就係中共 唔出奇

如果gme真係發生ss 空頭係連鎖反應爆倉（唔係講緊一間沽空機構）
AI掃貨如果真係狂買一大堆五位數既貨
最後找數咪係券商銀行，結果咪08年股災咁

敗燈上落已經回緊血
講閪咩

姐係美國佬最後要撤資返美國

依家係直接比外匯佢

AI掃貨如果真係狂買一大堆五位數既貨

呢樣野肯定唔會成立

所以唔可以食曬兩份？
拜登個份 股票個份

有少少題外話，點樣睇得出中國外匯緊張？Bloomberg 話依家fx reserves 係4年高位，有水份？
多謝指教